[AN/IOS] Legion of Titan 戰略攻城遊戲

同其他戰略game差唔多但係細節位做得好
隻game有全球伺服器，見到外國iTunes好多鬼佬玩
亞洲地區無乜人知因為無咩推廣
呢類型嘅game鬥長命，大家返工返學無乜嘢做諗住搵隻長期玩嘅game，呢隻就幾適合。
iOS:

推

好game一推

仲有好多英雄太多Post 唔晒上嚟

好game自己推

今晚YouTube 睇下片先

樓主咁有心

希望多啲亞洲人玩，太多鬼佬，唔夠人打

岩岩dl左

去王國3玩，過咗一定等級轉唔到伺服